火影呢段team fight係唔係世界級?

百看不厭
仲有咩其他動畫的team fight型過呢段片

戰鬥力通脹，冇返個血繼限界都出唔到場

差咁遠都拎出黎

火影d打交好有以前港產片既感覺

tv ver? 最尾同電影唔同

因為真係好多鏡頭係抄d武打片

因為呢集火影係由一個由細熱愛火影既中國畫師黃成希畫既

唔錯,真係高質

同一拳超人有得fight